[TG] 失戀單身叫春谷 24小時上線

番工做野壓力爆煲想搵傾訴下？
番學得閒悶到嘔 想搵人吹下水？
經歷情傷被帶帽想搵人開解下？
時間太多想搵人吹水攝下時間？

本谷有不同年齡層既人 保證你講咩都岩傾！
谷聚經常都有，大量有心巴絲陪你傾心事，
有男神女神
年紀無所謂，男女都無所謂，
上至天文下至地理只要你諗到就有人同你吹到！
我地等緊熱愛吹水既你地！

因為想控制番group既人數，
telegram有時轉唔到link所以麻煩填form留低你既ID啦

推

失戀的故事同樣的折墮

已填

push